林鄭搞咁多野 最終目的都係想取消區選 但冇人記得Solomon講咩?

取消區選即一國一制，香港法直接攬炒

本來有區選 冇區選 輸既都係政府 都係保皇
我地又幾時變左咁撐林鄭 幫佢分擔取消區選既責任?

如果你話 DQ晒佢咪贏

委員亦主動問到選舉 DQ 的情況
美國國會一早睇住喇

點解 我地要唔跟美國既劇本 走去跟林鄭個節奏玩?

緊急法背後最痛既就係有無限想像 結合現在既社會狀況 都唔知會發生咩事...係我都換定美金...

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

見到出邊啲po都話
真係要停一停

佢取消又點？仲對呢個體制，呢個政府有信任？

換句話講，如果呢場運動繼續落去，我地需要隨時升級應對，林奠要玩嘢就冇辦法取消區選？

如果呢場運動就此停止，目前嘅選情對我地又有幾多勝算？支共係香港嘅票倉經營咗咁多年你以為好易攞票？因為呢場運動我地可以攞到幾多票？

跟住之後又點樣去防止選舉主任DQ？？？

對家咁多張牌係體制內玩你，你仲要跟返佢哋嘅玩法？？？

其實你識唔識字
你講既野我全部講晒

如果冇其他因素影響
冇區選：香港關係法bye bye
DQ：人權法
有區選：地區錢＋選委（大家未必care)

政府打緊你條國際線喇 係咪唔想要？